***誠徵熊仔鼠便便***

有無人可以幫下忙？

奉上隻鼠仲健康嗰陣嘅相

你無？

hi我係熊仔鼠

好撚慘
益生菌唔可以就咁食架咩
貓果啲都係就咁食一粒粒/粉劑

獸醫話普通supplement唔夠啊

已搵到人有，file closed

想問樓主係邊間睇獸醫